同嫲嫲飲茶 聽到爺爺啲所作所為 真係

好撚嬲
返大陸叫雞叫到啲雞打電話返屋企
一個禮拜有幾日係大陸
又迫嫲嫲比錢佢 點解咁冇用既男人要存在係世上

咁你老豆有咩感覺

老豆走左差唔多兩年

你爺爺係真男人，真漢子

咁老仲得
不過好快性病死

嫲嫲仲笑住話佢一過左羅湖橋就老虎仔上身

食得架？飲食台

比我呻下得唔得

幾歲 宜家仲係咁?
More

幾廿歲都咁屌得？

8x歲
男人真係信唔過

又迫嫲嫲比錢佢

呢樣又閪D既

一定係女上諗起都嘔心

佢一定un到命都冇
嫲嫲話聽到佢半夜同啲女傾電話 叫人唔好嬲 又話人服侍得佢唔夠好 諗起都反胃

80幾歲都唔比玩
80幾歲仲玩得你應該覺得慶幸, 你爺爺身體咁好

我阿爺都係玩女人玩到癲
但可惜我阿嫲把口同份人都係閪到仆街
唔值得幫

我明白有需要 但係咪有必要搞到岀晒臉 又麻煩到屋企人呢？

點解阿嫲仲俾錢佢
玩女人都要唱通街

屌你嫲好睇得

你阿嫲有無嬲先?

可以做啲咩幫嫲嫲

話慶過辣雞 但可以點喎
仲話佢過左羅湖橋就老虎仔上身

講真全家一齊鬧你阿爺
再忍心D叫你嫲同爺離婚

btw你爺爺嫲嫲有冇行房
你爺玩到比埋地址人
佢講電話大大聲講？

驚唔驚猝死呀

關你撚事咩世侄

笑左出聲

識屌一定屌嫩閪

有xxx有x子
樓主

80幾歲仲有咁好精力我呀爺80歲已經全日都要訓係張床，行步路都行唔到

你嫲嫲好慘 你呀爺都80幾，老野根本就唔會再聽人講道理，唯有對嫲嫲好d，孝順佢多d，令佢唔好咁嬲

得罪都要講句
對住阿婆扯唔扯得起都成問題

佢8x歲 嫲嫲78歲 仲行乜鬼野房
係半夜細細聲講以為冇人聽到
罵佢有咩用 得我同啊媽知

我會 岀左黎做野就識諗 一有時間就盡量多啲陪屋企人

屌香港啲ptgf都冇咁嬲
仲做福人群添

樓主要孝順啊嫲多d

同我阿爺一樣咁勁喎
阿嘛死得早
前兩年八十歲問我老豆話可唔可以搵隻四十歲G過門。當然梗係唔得啦
聽講阿爺五六十歲玩過3p果啲

我會 交比我

如果你話你阿爺80歲仲屌你阿
嫲我仲驚

乜真係會有人幫雞雞埋單咩

小心馬上風

你不如買個電話加張卡比佢,叫佢叫D 雞打佢果個電話

老衲，你食狗屎啦

死得也風流

老一輩既人慣左接受呢啲事,係我地呢一代又有呢啲概念

接受還接受 但總會唔開心 如果唔係都唔使同我地呻
加上係咪接受到就代表呢個概念係冇錯？

咪唔好比錢佢由得佢係上面咪鬼返落黎囉！
叫雞重要幫佢比埋錢

過多幾年都兩腳一伸啦

咪由佢囉。。

佢都知自己就死
仲點會怕世俗點睇
LEE D先叫博盡無悔

你嫲嫲好野
好似慣咗咁